［雲加］平安夜無得同男仔出街既女仔都係肥西，豬西，垃圾［笑喊emoji]

小妹聽日下午飛台灣，
拎埋假星期一先返。
唔知個佬聽晚會點慶祝🙈
D豬西，肥西無人要快撚d死啦😹

好過你係狗

五毛狗

死毒撚聽晚留係屋企鍵國啦

Here is ur $0.5

你咁留意我，
我都唔會鍾意你囉！唔該🤦‍♀️

我唔係gay

我都唔係les。
但鍾意有用既男人。
d食飯都無錢乞飯劵，搭車都無錢要乞八達通，
幾十歲人要人肋養既垃圾，
淨係識搞亂香港，
點會有女仔鍾意☺️

關雲加咩事

尊重我地女性啦垃圾！\./

五毛confirmed

驚隻連狗話人off topic==
始終都係牙Joe好

今日稅局有五百慢人
痴線咁多人支持你地贏了

Between個4佬成日未到機場已經摸我(≧▽≦)
上到飛機又係咁錫我⁄(⁄ ⁄ ⁄ω⁄ ⁄ ⁄)⁄
刀唔比我訓🙈

其實香港係自由市場（free market)，
競爭力低就被淘汰😗
d豬西，肥西競爭力太低，完全不及靚女們，😢
消費者（男人）唔願意買佢地（唔使錢都唔要）😹
因此佢地無人要，被淘汰了☺️

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
希比
(會員#35341)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?